iphone 訂閱項目無法連線

Why

去設定> 一般> 語言與地區> 偏好的語言順序揀「繁體廣東話」為最優先便可以。

咁做會仍然係繁體中文介面，但唯獨app store同iTunes store會轉做英文（有部分app都可能變左英文介面），所以可以入到訂閱項目。

由此路入去，都入到，可以唔使改setting

thx巴打咁樣真係入到，我都發現樓主呢個情況，係其他post問無人答

lm

因為手機台全部ifandog，個個不願面對

天生支鬼DNA

時事台 4頁

★震驚！up左ios13.4後，永遠無法取消訂閲！

睇左

勁，全世界得連登搵到解決方法

連登仔利害。

如果apple pay明明加左卡都仲感歎號話要更新資料點搞

13.4.1 still not fix

work bo ching thx!

真係得點解咁弱智

用唔到了......仲有冇其他方法

感謝

得左 終於有人講 上個版本已經咁 以為更新完會正常 但都一樣 唔該哂

宜家得左？

跟上面方法得 佢個訂閱版面應該淨出到英文

連登標準答案 用家問題

搞左好耐都入唔到訂閱項目，而家用呢個方法入到，成功最後一日取消到訂閱，thanks Bro. 但係我出到中文介面

開咗vpn會無法連線

dl 個 支援 apps 任你睇
唔使 set 咁多野